伊朗國會議員感染武漢肺炎死亡

An Iranian MP who contracted the novel coronavirus has died, a state-run news agency has reported, amid a sharp rise in the number of cases in the Islamic Republic.

Mohammad Ali Ramazani Dastak, who was elected as the representative for Astana Ashrafieh last week, is believed to have tested positive for the illness a few days ago.

source:

之前新聞嗰個？

RAP

你講果個應該係女副總統埃卜特卡爾

幾時到香港

三個月前 邊個會估到伊朗什葉派政權 竟然唔係死係美國導彈下而係死喺支那化武度啊

死撚埋咁痴線

點解隻嘢對伊朗種特別見效

生化武器既威力
再強既核彈 再硬既盔甲
都無用 除非唔呼吸

支那肺炎team kill

美國禁運20幾年醫療技術⋯⋯⋯⋯

美國唔比姐
支那俄佬冇理由唔幫ga

美國同中國合作研發既生化武器對付伊朗
你見美帝爆左咁耐都冇話過中國就知咩事

我懷疑者

邊得閒幫人地

One die one road

支那都自身難保啦 武漢都搞到要棄城救國喇 仲得鳩閒理啲一戴一露友好國家咩

I mean美國禁運左都好多年
冇理由支俄咁多年都冇幫佢喎

咁撚勁

對支那種都好見效
直情係追著極權暴政及其支持者黎殺

係咁末汗o個個衞生部副部長

一戴一露既出哂事

其實伊朗點解死咁多人？
係真係醫療差？
但睇其他國家好多人其實輕症 甚至靠自己好得返

定係其實變咗種 殺傷力好高
如果係都幾恐怖

呢兩個國家賣軍火俾你就得，醫療技術自己都要去偷喇。

香檳斷貨未

之前有分析話
武漢肺炎的死亡率高低
係在於患者有無得到足夠治療

而患者能否得到足夠治療
就取決於當地本身的醫療水平同患者人數

伊朗醫療水平低
患者又多
咁死亡率自然就高

為咗親共而免簽中国人入境，估唔到就咁引至政權滅亡。

延伸閱讀

好似唔係第一個官員死
之前有個衛生部副部長之類

一帶一路

中東美軍可以調過嚟香港

有黃色youtuber比TVB report 到ban channel

幫手推推

伊朗仆街政府報應黎的快過香港好多

點解支那國未有官員死？定係有隱瞞？

真係同支那咁老友

美帝乜都唔洗做就少個眼中釘

幾時到香港膠官

就連 政府官員都咁多人中招我唔信伊朗得290人中肺炎囉
一定有隱瞞

咁撚鐘意搞禮拜
抵死

奶得共都預左早死

集氣

唔掛得美國讚支那抗疫工作

死嗰個唔係政府官員而係國會議員
就咁好難一口咬定佢抵死喎好似

副總統都惹埋 啲高官肯定大部分中招

世界大戰抹黑宇宙了Can you feel？

武統全球

Trump: —>

奶共 皇天擊殺

點解伊朗會咁多官員中咗，唔通佢有份製造呢隻病毒，定曱大大親手將個樣本比佢地

死咗幾件啦

估計已經全伊朗武漢化

保皇黨, thx

d獨裁政權唔隱瞞先奇

仲有三萬呢去左邊

支那俄佬唔講醫療架喎

咁多人死唔見香港班官死

所以金正恩真係幾醒, 知道自己根本冇資源, 冇科技去醫人

小鳳姐

拉

奶共結果！

支那輸生化武器

武漢邊有咁多 政府官員中....
遠遠比武漢嚴重

遜尼派今次真係咩都唔做等睇支那肺炎消滅伊朗

中共連武漢都無力救
等佢死緊

波斯人滅絕

似乎有醫療唔使死

醫療差死硬

周融👍🙏

感謝党，中国的禮物

一帶陰路

死埋咁癲

搵支那啦 隻譚狗話支那做得好

同ebola, sars 同一道理 隻野死亡率幾高唔在於隻野幾勁 而係爆發地點幾廢

伊朗人唔係波斯人
當年波斯人俾回教迫走晒
波斯人信拜火教

Blocked bye

直譯 唔錯！

593個啦

你講到支那同俄佬好勁
人地有錢都要黎維穩啦

個天開始清算一帶一路國家

支佬俄佬本質上同肥仔金一樣，控唔掂就屠城
醫療水平可以好得去邊

蟻王

呢啲國家，整死左你再屈落肺炎度都唔定

點幫？開板藍根比你？
中俄醫療技術全部靠入口，邊有嘢比到伊朗

的確 冇制衡就係咁

都唔會咁少
連官都中喎 唔通佢專咬狗官咩